好似外國人用Minecraft做禁書圖書館咁整個抗爭平台有冇得諗？

之前有排玩返Minecraft
無意間睇到呢一個伺服器

入面有埃及 墨西哥 俄羅斯之類嘅國家嘅禁書同報道
如果我地用同一個方法發放啲資料，將佢變做另一個平台
會唔會安全啲？？？
（愚見，有錯請指正）

好似呢個?

然後一班小學鷄玩串個場